深宵放負

見到啲同齡朋友咁成功就覺得自己好失敗
一個就黎結婚 一個計劃買樓
一個開補習社
仲要全部唔係靠父幹
好想知點解自己咁廢

巴打幾大先

我明

20頭

比多幾年自己向朋友學習
遲下你可以買樓結婚開補習社ㄧ次過做